中環藍旗

1300

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

其他區好廢 日日lunch都係得中環咁滯
旺角尖沙咀啲港豬多到